Chromebook

有無巴打用Samsung Chromebook Plus?
見佢係google親生仔想買嚟玩玩
睇咗好多段review，佢螢幕靚，lag又唔太覺

另一部考慮acer R11，價錢因素

巴打有無其他建議？

推

用緊new surface pro i5 8gb ram, 幾爽

？

買貴少少，買 pixelbook la

acer chromebook 15

屋企部notebook 15 吋，想買部輕巧d 帶出街

其實買iPad 仲好

利申，兩樣都有，用iPad 多

我有部an tablet
chrome app desktop mode用唔到我去開個網部分功能

電腦版chrome先用到

chromebook嘅chrome應該係類似pc版？

公司有部有時拎番屋企用
其實睇你點用姐, 用黎上下網裝下AN APP 睇下AV冇得輸囉

最正係個款, 呢個價又靚又薄又輕

BTW 邊個話你知佢係親生仔

仲有未講缺點:
1. MON 靚係事實, 但個原生睇相APP 廢到一個點
執少少色都LAG到仆街
2. 同上面講既LAG有關, 一做食資源既野就LAG到仆街
LOAD 4K片有D吃力
3. 最ON9係個輸入法9下9下

大體上OK既, 但絕對唔係完美囉

因為我見佢暫時係市面上唯一一部用google有份研發專俾chrombook用嘅cpu OP1

更正：原來仲有部asus c101 用OP1但Storage得16GB裝得android app實唔夠

買pixelbook 2017
此poat已完

用緊chromebook r13